UTILIZACAO
1 - Execute o comando "python main.py" no terminar para rodar o script
2 - Insira o nome do arquivo no formato '.TXT' que descreve o AFN desejado
3 - Pressione enter e o AFD equivalente será mostrado em tela

obs: um arquivo teste está disponível (teste.txt) junto com o automato proposto por mim (Automato.txt).
